以處理越南船民的方式處理新移民

左膠最愛講人權，畀地方(難民營)你住又畀埋嘢你食，非常人道，又可以杜絕支那人挪用香港社會資源，簡直係雙贏

仲要免費俾地方佢哋住

班支蛆見冇著數就自動鳩縮 人數只會越嚟越少

push

所以有無諗過比公屋蝗蟲個啲房屋署職員都係仆街來

其實方法人人都知，係仆街政府理撚得你死

咁即係直接圍起水泉澳同啟晴得啦

我怕第日係用處理越南難民嘅方法處理香港人咋

送去教育營

Yes. 應該掉返轉

諗起葛民輝版嘅北漏洞拉

一入就拉，疊起一堆，莫問到越南，驗疫執行大行動。唔理肥瘦，請勿進越南，遵守入境奉告，強闖者入境隨時係咁大……發現會被控，兼大碌竹蹦，傳播者被監禁，之後照踢出越南！

將越南變晒做香港

公屋=新難民營

將一間公屋間十份畀十家新移民住就啱
走廊都住埋人

推

最後解決